穆斯林根本就係歐洲入面嘅蝗蟲

呢個宗教既人大量繁殖
目的就係要佔領全世界
令 伊斯蘭教 遍佈全世界
佢哋為求目的不擇手段
以保護少數族裔同宗教自由為理由
強迫世界各地政府興建清真寺

佢哋信奉既神充滿質疑
佢哋以神戰為理由發動戰爭
以真主之名去合理殺人

今日嘅穆斯林教徒
就好似當年嘅波斯入侵希臘一樣
只不過係以 另一種方式慢慢滲入
不過邪不能勝正
希臘各個城邦團結一致 最後阻止波斯人入侵